疑似袁志偉親戚 tvb讀稿專員袁沅玉支持區

請各位有內幕消息人士爆料
等大家了解一下呢位光速上位沅玉bb
賴君蕊做三年都係高級主播
佢做一年不足就高級主播
更唔好講珠海學院精英金盈係首席主播 笑撚咗
做九個月有得主持武測天
做九個月就可以同資深員工李文欣平起平坐

提醒大家 沅玉bb當年intern做cable news
正式畢業竟然投靠cctvb

G

連登網友話係姪女wo

有冇佢ig？

同求

同求x2

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

一定做咗潛規則

P 牌仔有咩證據就拎出黎，唔好靠屈

個post明明三日前開都冇人理
做乜突然比人推上出嚟
呢排做乜個個都咁關心佢
連01都要做個娛樂新聞講佢

01不嬲係Cctvb打手。講佢地主播，比起其他台多同快，成日讚佢哋。分分鐘收TVB好多錢宣傳佢哋。所以而家cctvb請主播搞到好似請明星咁，靚同有把口就得，唔需要有冇新聞觸覺。